有冇人用apple music播唔到歌

冇

又得返
岩岩有成十分鐘都play唔到 re機又唔得

唔係啵，播播下自己會停，play唔到

我都係

係唔係啵啵下 自己停 /直頭播唔到